涼宮春日係咪比人腰斬咗啦？

當年風靡全中日韓，帶領acg 細個中一比阿哥捉我睇 好記得嗰時係三聯用50蚊偷偷買本分裂返嚟

當佢完左啦，作者自己話冇貨寫

驚愕個結局係點？冇睇過，印象係分裂話有個假soso團

永無止境的8月

最後有講虛同春日讀同一間大學 仲有一齊行動緊
當完咗喇

想動畫出第2季多d

以前舊登好多人討論

當年風頭真係一時無兩 涼宮舞出名到連lol隻ezreal都識跳 爛尾係有啲可惜

無啦，舊登定涼宮都係時代嘅產物

時代眼淚
3年前睇表示唔好睇 劇場版唔錯

小說又唔係漫畫咁迫住要定期連載
唔存在腰斬依回事

最想睇永無止境的八月
長門
唔知第二季會點演繹呢

當年 god knows 真係正到痴撚左線
前果排係YouTube 睇番果段，都重係咁正

[年經]

作者自己收左皮

小說去到後面幾本已經好雞肋 捉到鹿唔識脫角

比人迫睇，第2本就頂唔順

老實講中一既我完全對內容係理解不能

涼宮春日啲H漫先係最正

咁就過左十年,過左一個時代

作者自己都唔鍾意呢個作品 無架啦

好睇晒，真係睇晒…

當年睇 一路諗緊自己有冇開錯野睇

集集都一樣 真係KEEP左成個月

咁做好唔好我唔敢講 但如果鐘意留意分鏡/構圖/美術既

會真心覺得京動真係唔話得 集集同一件事都唔同風格/配色 好撚有誠意

谷川條仆街依家仲係永無止境的8月 等550年啦

大佬 8集一撚樣，分鏡要有變好撚基本

個陣好難涯 頂左幾個星期就放棄左
最尾睇返估唔到有8集一鳩樣

已經唔係好記得講乜
搵日翻睇先

分裂一條線係正常升班發生既事
另一條係涼宮十分向往後輩,所以多個個後輩黎加入SOS團
最後兩邊世界線合番埋,涼宮又體驗完後輩,完

然後佐佐木個邊不了了之左

漫畫？

實玖留

唉 作者有咩新作

真係好想睇到之後果幾集小說動畫化
不過個作者真係好撚廢 明埋哂伏筆 一野放棄哂

收皮啦你地 唔識貨
涼宮就係要咁先有feel

咪係
明明之前好多位埋哂伏筆

無啦啦唔再寫落去

8月動畫播8集一樣應該係近年動畫經典

利申 中間飛左

小說同漫畫都有講

睇小涼宮笑下都無咁嬲

印象中 劇場版好似幾收得
希望有新動畫or劇場版啦

實玖瑠

小說係得第一本好睇

今晚睇先

live版god knows

最後輕輕帶過
冇大學生活睇

個人最鐘意七夕同禁閉空間呢兩集

劇場版神作
仲要幾粒鐘

長髮涼宮真係無得輸

想當年仲夾緊band 新番live住一齊搵譜
雖然出過嚟甩皮甩骨 總叫嘗試過

動畫板唔係播過咩
我睇過 個時個個禮拜都一樣
嚇死人 但又每一集都睇

唔出返個<<涼宮春日的結局>>?

作者好似走左佬

9up⋯

你可能話涼宮同舊登逐漸步入歷史，但唔可以話佢地係時代既產物，咁樣既剝削左佢地一層歷史意義

我本驚愕下篇 到而家連個膠都未開

唔開都罷
升左上高二之後成套野就好悶

谷川流完全係江郎才盡無貨賣既好例子

我個首發特典到而家都未開過

應該佢話最第一集係屎忽撞棍
而且最大成功因素係京動真係present得好
season1個手法同敘事好劃時代 本身作畫又夠好睇

小說既話
真係得憂鬱, 消失, 漫無止境的八月睇得過
其他都係.........

入宅作
佢地連自己一周年團慶都未正式到就腰斬咗

垃圾谷川流 我要睇佢地讀大學啊

I still i still i love u
Im waiting waiting forever

岩岩SEARCH先知有09版28集

我前日先知出咗劇場版

Sneaker復刊好似肯出下短篇

冇睇過套野 不過有聽d歌同埋有j過朝比奈
印象中女主角好巴渣同埋男主角好廢

我要第2季啊

果陣都好似冇咩動漫睇,仲好記得ed隻舞紅到不得了

最死係好多柒頭跳

就算出第二季都唔會hit啦
熱潮過左係冇就冇架喇
況且平野都轉左行唔配音了

都仲有配下咖

其實做得好睇都仲有得hit，冇睇過既當新既睇咪得

個陣J2有播
同老母一齊睇心諗做咩播黎播去都係同一集

要係體會長門550年既感覺 3個半鐘左右比晒面

而家黎講仲hit到嘅，雖然嗰陣未入坑，但睇返涼宮造成嘅社會現象已經算係top嗰堆

涼宮

平野去咗做乜？

舞台劇好似

當年勁多人係秋葉原快閃跳
有條片係警察行bid成班人瞬間散開晒

都仲有配下銀魂配下新game咁既

平野凌都撈唔掂啦

呢套野唔係10前年已經收左皮喇咩?

動畫有杉田加持

記得涼宮有出漫畫，想問下佢漫畫有冇過到動畫同最後出到邊？

覺得消失篇最正

講Yuki嗰下好屈

漫畫好似做完小說最後嗰本

係

完啦

thx 有出到未等我搵嚟得閒睇下先

消失之後無涼宮

其實我覺得可以係異世界玩耐啲

其實都有bug, 當意識到自己係被loop緊+長門個情況+想改變(解脫)
其實簡單咁叫長門俾hints下1個自己, 就能夠加促成件事(解謎)
問題係, 冇去做(*唔知幾多次)

播咁多次, 但去到最尾dejavu停機+放棄做功課然後失敗,
我會覺得阿虛真係好廢, 做咁耐旁白又吐槽又嘴炮, 懶係理性+感性,
但講到效率, 就總係要將簡單既事拉布黎做+麻煩複雜化,
人格上仲有非常嚴重既偽善部分, 懶係同情、關心長門,
但絕對唔會深入了解, 對團長又懶係1副冇所謂面孔,
又1直追貼死唔放手但唔會進1步表態, 更甚係道德觀好奇怪,
電腦部艦戰人地出cheat, 呢邊長門ready好turn off對面個cheat,
虛哥唔幫手卻3番4次阻止+反問「你真係咁想贏?」
懶係想表達從長門身上見到有情感既變化,
而實際上根本ready好晒順其自然地輸俾cheat狗+送團長俾人,
心態非常畸形, 自己廢而又想拖其他人落水, 藉我自終結=盡早解決

長門話佢只係負責觀察，如果唔係危及佢哋生命既事係唔會插手

虛同涼宮兩條友都傲嬌到不得了

我淨係想睇小說後續

虛suppose係一個正常人既心理
射手座佢根本就唔撚在乎會唔會贏 所以對面開cheat關佢鬼事 求鳩其啦

但當然佢好撚明顯唔係一個正常人咁簡單

有野想問(含劇透)
其實John Smith個件事
因為朝比奈話為左滿足返個既定事實
所以就掟左佢返去
但係點解佢自己本身一啲印象都無?
涼宮開始在意佢同開始有自己想法令到世界轉變都係因為佢
咁如果John Smith唔係佢而係第二個又點解唔得?
即係而家有隻雞生左三隻蛋出黎
之後三隻蛋掟返粒精子去過去 令到隻雞會生左三隻蛋出黎

好多伏筆想補完呀，屌你老味

個作者自己都埋唔到尾
涼宮好大程度影響左我人生
今年見到佢哋三個係asl 一齊跳舞 真心好感動

無人島最後ZOOM去虛粒有毛墨個伏筆先ON9

網上啲人話虛變咗華生，華生係有粒墨

Youtube揾唔到嚟睇

作者都話自己江郎才盡啦

但好on9啲明顯伏筆唔寫埋